知唔知點解強國人下面咁鬆？

因為佢哋成日講：鬆啲！鬆啲！

唔夠鬆先要鬆啲喎

5/10

2/10

淨係知強國人改名好求奇

成日見d支那婆叫個仔都係:
AAA 你別跑

咁香港啲地下咪好鬆
啲人成日講鬆地

咪愈嚟愈鬆

笑左

4.4/10

班北菇咁撚濫
個西一定闊過西隧口

要用拳頭嚟屌

打撚到班大陸閪仆街

我下面給你吃

小心有牙

李小龍.gif

臭到

唔啱音

GAY

有啲名真係唔知做乜鳩，陳小乖呢啲真係好撚老尷